{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2137&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 Boutique 호텔 이틀"
    },
    "text": "2022年0.07コンピュータ仕様は、i59世代CPUと2070SuperGPU、32インチ65Hzモニターを備えています。 この宿の客室とトイレでは禁煙が行われ、喫煙が摘発された場合は退室及びペナルティが付与されます。 また、未成年者は入室できません。 この宿は2022年0月8日に新規リフォームしてオープンを完了しました。 客室の内部施設としてはOTT及びPC客室があり、好きな映画や楽しむものを選んで楽に映画を楽しむことができます。 また、様々なオープンイベントも提供されます。 全室禁煙客室であり、禁煙室での喫煙による不利益についてはいかなる責任も負いません。 ペットの出入りは禁止されており、客室にはフィトンチッドの香りが漂い、サムスン65インチUHDスマートテレビも備えています。 洗濯室が完備されており(2階に位置し、乾燥機も備えています)、カップル用PC客室とツインベッド客室もあります。 全客室ではNetflixが利用可能で、寝具はすべて羽毛で作られており、ウォッシュレット、ヘアアイロン、FREE WIFIが客室に備えられています。 宿泊施設のフロントおよびその他の施設は、同じく2022年0月8日に新規リニューアルしてオープンを完了し、様々なオープンイベントも提供されます。 追加案内事項としては、全室禁煙客室であり、禁煙室での喫煙による不利益に対する責任は負いかねます。 また、洗濯室も完備されており(2階に位置し、乾燥機も備えています)、カップル用PC客室とツインベッド客室もあります。 全客室ではNetflixが利用可能で、寝具はすべて羽毛で作られており、ウォッシュレット、ヘアアイロン、FREE WIFIが客室に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室とトイレではどのような規則がありますか？",
            "answer": "客室とトイレは禁煙です。喫煙が摘発された場合は退室及びペナルティが付与されます。"
        },
        {
            "question": "この宿はいつリフォームしてオープンを完了しましたか？",
            "answer": "この宿は2022年0月8日に新規リフォームしてオープンを完了しました。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "OTT及びPC客室があります。好きな映画や楽しむものを選んで楽に映画を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのようなオープンイベントが提供されますか？",
            "answer": "様々なオープンイベントが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙客室です。禁煙室での喫煙による不利益についてはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "この宿ではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはフィトンチッドの香りが漂い、サムスン65インチUHDスマートテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿には洗濯室がありますか？",
            "answer": "はい、洗濯室が完備されており、乾燥機も備えています。洗濯室は2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはカップル用の客室やツインベッドの客室がありますか？",
            "answer": "はい、カップル用のPC客室とツインベッド客室もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の全客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "全客室でNetflixが利用可能です。また、寝具はすべて羽毛で作られており、ウォッシュレット、ヘアアイロン、FREE WIFIも備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿のフロントやその他の施設はいつリニューアルしてオープンを完了しましたか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設は2022年0月8日に新規リニューアルしてオープンを完了しました。"
        },
        {
            "question": "禁煙室での喫煙による不利益に対する責任はどうなっていますか？",
            "answer": "禁煙室での喫煙による不利益に対する責任は負いかねます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 561
    }
}